今個禮拜無催淚彈 但不能忘記過去幾星期嘅憤怒同荒謬

我哋仲有好多嘢要做
Facebook 戰五毛
Twitter Reddit 正視聽
重建連儂推行動
仲有中學生集會
地區遊行
嚟緊死線過後嘅升級行動
要好好咁利用機場呢張牌

同我推爆佢！！！

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

推

推啊

旺角開布袋彈無人理。

五大訴求 缺一不可

借你一個位，想大家都睇下呢個post

代貼一個前線手足嘅心聲：唔好再捉鬼啦

如果又想增加國際討論性
又想幫pepe洗白（記得畫得正面d)
又想輸出本地文化
一齊出現會唔會係出路

大家瘋狂畫連豬連狗pepe
用外國人好奇心「做乜pepe成日同隻豬同狗出現」
從而等d人去了解咩事 唔知大家睇法如何

試畫一張：

有底

去底